求台灣酒店機票

邊到買台灣酒店機票?
諗住5月頭去
求介紹 THX!!!!!!

永安旅遊

專業旅

通常當日係機場買

去邊先得架

Expedia

即係旅行社買最平？
定分開買最好？

台北

岩岩係Expedia book咗5月尾去台北
5日4夜16xx

Expedia係最平？

平日貴過$1200唔會買 逐間航空公司睇 Expedia有時會貴過直接係航空公司買同一班機

我貪佢有得酒店機票有得一個package咁訂
方便啲同應該就平啲

ps千六係機票連酒店

Book過美麗華套票 你去旺角銀行中心大把選擇

我都係

我嗰次去到台北先買機票

部份Airline而家可以去7-11買機票 但只可以買即日

帶齊passport同錢 下次拎去問下7-11職員有無即日飛啦

咁平

弱智都上黎 呢個壇既質素

行去counter講幾句就得
例如我老豆姓習